笑到最後既會係獌定轟呢

達子

LKK

邊個先係水貨

Why not both

Lkk 80m
達子 60m高下立見

獌又比佩主席撚了一鑊

係猁

笑到最後既係蝗

達子

拖肥

彩子

係阿仙奴
兩間垃圾球會爭垃圾都好嘈

鏝

王者猁

係利記囉

Lkk已贏

嘻